黨今次應該捐錢比香港回復交通啦

香港都捐左咁多錢返去，係時候還錢啊！

口口聲講到有親咁 有事 錢都無出